(代post)繼ffx之後， 又有段400蚊都唔使嘅mv…

呢首歌嘅 MV 係我近來睇過最好笑嘅一個，入面有個肥仔 (聽聞係同公司嘅組合新人成員) 扮彈結他真係好精彩，其實唔識就不如唔好搞咁多野啦。

其實何衍隆好係都派過兩三首歌，今次呢首《有理想都錯嗎？》算係最正路嘅一首，你都可以話佢有進步嘅，但當然距離好都仍然係有一段唔短嘅距離。今次再次同 White Dimension 主腦何沛澄合作 (上隻歌係同前 FAITH 老細，Percy 方丈合作，勁難聽)，成件事正路啲嘅。

作為一間細公司嘅歌手，資源唔多係正常，所以我覺得出歌要好精準先得。精準除左指首歌嘅題材外，旋律、編曲手法、個人風格都係要考慮嘅元素。以暫時何衍隆嘅歌去睇，都仲係事倍功半。唱片公司要再好好度下啦。

《有理想都錯嗎？》
作曲：胡皓竣
填詞：林抱懷
編曲、監製：何沛澄
主唱：Royal Ho 何衍隆
唱片公司： 皇娛樂有限公司 Crown Entertainment Ltd.

純粹分享

即block打手

Youtube乞兒

唔好入條link

唔好助長呢d乞兒